立法會秘書處：使用者周日勿返回大樓

民陣周日(21日)再度發起反修例遊行，並於今日收到警方不反對通知書，遊行原定以中環遮打道終審法院為終點，但警方以公共秩序安全為由，限制遊行終點必須設於灣仔盧押道與莊士敦道交界。

立法會秘書處向議員發出公告稱，經評估風險後，秘書處只會安排保安人員於7月21日在大樓提供有限度服務。

為確保安全，秘書處呼籲所有大樓使用者不要在當天返回大樓。此外，由於大樓及停車場的出入口可能會被阻塞，議員應避免駕車前往大樓，以免車輛無法進出停車場。

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

又封立法會

即係戒嚴

咁咪唔好去立法會

入面有好多重要post 要大家幫推同留意 唔好俾其他資訊霸左第一頁

721全民大作戰終極整合POST

陳維安
點下佢名先

陳維安而家99%無得續約就應該做番好人啦

點解呢個政府可以驚市民驚市民咁

驚到咁

用完即棄?

咁點解20又可以